［Capsule] Nespresso 用家交流（5）

歡迎大家交流下capsule 咖啡心得
其他品牌嘅capsule機都歡迎分享
狗也不屌既dolce gusto例外

㩒錯制開多左個post sry
大家黎呢度傾啦

post 返圖

一入~

5條？

啱啱用expert 出americano 好鬼淡

原來得出ristretto 25ml 啡
125ml 水

平時㩒開 espresso 40ml 啡咗加 40ml 水

我係double shot 加大量冰

隔離個手沖咖啡post日日罵戰
好在呢度除咗久唔久有痴線佬挑機
平時都風平浪靜

3 條ja, 一個人飲

可以用藍牙set返

你用幾大嘅杯？

無儲開印？

相機，音響器材撚就聽得多， 係估唔到玩啡都有
佢地唔會當飲casule既係同路人

有，但個5條set其他麻麻，又有成5條napoli未開

300ml窄身杯

👍👍只有espresso 同lungo 杯

聽聞下次禮物是刨，所以不打算再儲

用隻所謂杯墊逼人買11條， 用黎沖涼

極致冰爽望落唔錯呀

我想買個圓碌碌杯玩dirty

第二份真係果個刨？
係嘅都唔知仲儲唔儲
上次拎個環保袋已經好無言
一年差過一年

刨呢樣都係估估吓姐
家因美國而家買capsule set 送刨
所以估香港會幫手清佢地送唔出既贈品

都幾大機會
環保袋當初好似都係咁樣估中

前排買左好多條Napoli都未飲完
而家都唔知仲買唔買iced果set好
同埋我好懶得整冰
舊年果啲最後都變左熱飲就算

walk in買？

yup

掂唔掂？

但聽講今年隻冰啡好飲過上年

唔知用金屬冰有冇分別...

聽日 試

上年果隻我覺得唔錯喎

啲贈品咁快冇哂

唔係應該仲好？唔會整淡杯野

個人唔推薦
用得capsule機就係為咗方便
如果想自己買豆/粉玩既
一係平平哋買架千幾既德龍玩玩
又或者再平啲買個nanopresso/staresso

請教邊度買金屬冰平？

睇youtube 啲review 多數出唔到crema, 仲有， 反正都自己磨自已壓， 不如玩半自動
仲有 nespreaso 佢揀既豆都混豆有一手， 自己出面買未必有咁好飲

老實香港買到嘅都係淘返黎,你自己諗啦

上網重有呀

淘呢啲放落野飲嘅野真係唔敢

金屬冰做乜問我
不過比我都唔會用
人地for飲酒就話姐
放落熱啡一下就收皮啦

佢個杯墊鋁做架喎
點沖涼？放番梘？

有冇creatista 朋友

我指11條咁多

新出㗎啡好飲？

變左幫手保暖

啱啱試咗

買咁多

飲幾耐😆

岩岩試左都重Ok呀 可能一張單淨係可以食一份禮?

Welcome offer 要個盒定個杯好啲
定係遲啲有啲其他野
同埋621蚊嗰個抵唔抵買
但係好似係限定左某啲口味

利申新手想try

頭先試咗
原來同621果set唔可以一齊用
唔該哂

冇話抵唔抵。睇你想唔想要個杯or盒
冇需要既就散買算啦
無謂硬食自己唔鐘意既味

以前welcome offer 有另一款十條裝送cappuccino 杯，不過我估因為入面部分款式供應唔穩定所以落左架

深水埗特賣場，$19四粒

對落凍奶度都唔錯

部nespresso expert and milk 以為連咗個APP
就有唔同膠囊既食譜,原來得個幾隻味有
得Ispirazione Italiana 其中幾隻
仲以為隻隻味都有得簡佢個最佳建議

Ching有無試intenso?
諗緊買邊隻

有無現埸試？

我揀咗杯
有啲後悔
因為我只飲凍嘢，套杯唔夠大落冰/奶

我兩隻都有買

送每樣一粒俾你試

買三條送兩粒？

唔會 用capsule就係貪方便

上次送張$50 coupon walkin用唔用到？

齋出水都有苦味❓

用到呀

Ching唔怕咖啡因中毒？
有冇試吓出番十幾杯清水

而家仲有無試飮？

無咁嘅疫情唔好諗試飲啦
買返屋企試好過啦

係喎, 冇試過呢點
岩先試左, d水味道又好似冇問題wo

因為專門店問同電話問, 都會問我d capsule 會唔會過期或者咁岩果批有問題
搞到我都好驚 到底係d capsule, 定部機, 定係我味覺有問題
定係根本冇問題 心理作用 我又飲埋d 重味napoli india架喎
但係我之前都試左好多種唔同味capsule, 就算唔鍾意果隻味都覺得好飲,
係係某一日老豆唔記得退cap開始 之後就開始有陣苦澀味
即係同一筒入面幾日前ok, 之後突然就澀左
試過沖朱古力果隻俾老母 佢都係第一次話好好飲
怪左之後俾佢都話有澀味 我都好R頭
之後前幾日再買左除磷劑同幾條新既返黎, 都係咁

我都係呢幾日上官網睇q&a先知只有 Envivo 同Kazaar 係特別高咖啡因
其中Envivo 我覺得好飲 咁樣知左應該會訂多幾碌
真係飲到OD咁濟 飲到焦慮

睇包裝Corto同Napoli都高咖啡因
一粒都成百幾mg咖啡因
望到其他味一般都係六十幾七十幾mg

一日一杯夠

napoli我仲通常兩shot咁飲

除非本身有心臟病個啲
否則成年人每日飲唔超過400mg都ok嘅

Starbucks 啲屎水都200-300mg一杯啦
大杯好似有3 shot?

聽講係啊
不過Starbucks啲品質唔太隱定
有選擇情況下都唔會買

自己沖三個shot都係十幾蚊

星屌而家聽講已經用左全自動，壓粉都慳返

6蚊一shot先18蚊，加埋奶咪頂盡24蚊杯

Napoli 真係似意大利飲開嗰啲espresso
重味+重咖啡因

粉都唔使壓
咁個barista 有撚用？

打奶，但多數用外賣杯，拉都唔使拉

唔使壓粉 唔使拉花
淨係隊支槍打吓奶 吱吓糖漿 加下冰

我企埋位都識做

我都係係佢官網Q&A見到
岩岩見你咁講 望一望包裝
可能巴打你計錯左誤會左 因為napoli 佢寫 109 / 25ml
india我就見到 105 / 40ml
napoli計返落espresso, india計lungo, 可能都係 50-60

每粒粉囊的咖啡因含量是多少？
咖啡因的含量視乎頂級品咖啡種類而定，取決於Robusta咖啡豆的比重（Robusta咖啡豆的咖啡因含量較Arabica咖啡豆高）及咖啡粉囊的重量。

• 每杯 Ristretto 濃烈系列咖啡（25毫升）的咖啡因含量介於60至80毫克, 然而Robusta咖啡豆比重極高的Kazaar咖啡則屬例外，其咖啡因含量達120毫克

• 每杯 Espresso 濃縮系列咖啡（40毫升）的咖啡因含量介於50至70毫克

• 每杯 Lungo 長杯系列咖啡（110毫升）的咖啡因含量為60至80毫克, 然而Envivo Lungo咖啡則屬例外，其咖啡因含量達110毫克

• 每杯 Decaffeinato 低因系列咖啡的咖啡因含量為2至4毫克

所有專業系列咖啡的咖啡因含量為每杯50至100毫克, 而每杯 Decaffeinato 系列咖啡的咖啡因含量為2至4毫克

咖啡「強度」與咖啡因水平無關係。咖啡因是一種無色無味的物質，遇到水後即會釋放出來，所以咖啡中加入的水越多，咖啡因含量亦越高。咖啡「強度」由以下三種指標所組成：

口感--- 咖啡在口中的醇厚度及重量。口感重的咖啡會較醇厚，相反，口感輕的咖啡會較輕盈。
苦味--- 想像黑朱古力、烘烤的可可，咖啡的苦味會較強。
烘焙程度--- 咖啡的烘焙程度會影響咖啡風味。 Nespresso 以烘焙程度、口感及苦味來定義咖啡強度。
換言之, 咖啡「強度」愈高代表烘焙程度愈高, 所以咖啡口感會愈重愈醇厚, 咖啡的苦味亦會較強。

多謝巴打資訊
不過超過25ml之後嘅咖啡都仲係萃取緊粒capsule咖嘛
唔會25ml之後就變咗其他物質
同埋佢呢句：
咖啡因是一種無色無味的物質，遇到水後即會釋放出來，所以咖啡中加入的水越多，咖啡因含量亦越高
應該都表達咗無論沖咩水量,個咖啡因含量都唔會因此減少(我估咋)，
如果水稀釋唔到咖啡因，
又照佢咁講係因為水而令咖啡因溶出嚟的話
咁應該只要係用個粒capsule沖出嚟嘅嘢
個杯嘢個咖啡因應該都唔會因為用多水而少太多。
當然人體final攝取到幾多又係另一回事
不過佢個包裝又咁寫109/25ml，的確令人有啲confused

我買621迎新送6 set杯碟

巴打加奶飲定expresso啊?

呢排wfh我通常飲兩杯
第一杯espresso醒神先
第二杯latte macchiato慢慢飲

我呢排一日兩shot，feel到自己少少心律不整

佢咁寫的確係幾亂
心諗唔通加 2L 水落去就會 "咖啡因含量亦越高" 咩
你都講得好有道理 109/25ml 其實咪即係109/40ml ?
即係差唔多 ? 搞到我都有d混亂添
不過咁多隻唔講, 佢講kazaar 同envivo講到特例, 仲高成 幾十%咁
又好似真係特別勁
真係要問下佢地點計先知

都會加少少糖 同加d黑白奶落去 貪方便
真係齋啡既話對我黎講重口左d

沿機經粒capsule出水就愈多 ， 如果沖完出黎就咁加水就唔會上升

Espresso幾多個shot??

咖啡因的含量視乎頂級品咖啡種類而定，取決於Robusta咖啡豆的比重（Robusta咖啡豆的咖啡因含量較Arabica咖啡豆高
所以kazaar envivo Napoli India 呢類根據建議沖法，一粒都有100-130mg左右

不過其實都係睇你個人受得幾多咖啡因姐
而且最緊要係千祈唔好空肚飲啡

我自己就一日盡量唔多過3杯
頂盡用4粒（有時double shot)
夜晚盡量唔飲or 用decaf

雖然有時夜晚六七點啡癮起頂唔順都沖杯正常espresso
不過又唔會影響到睡眠喎

Ristretto size 一shot喺25ml
Espresso size 一shot喺40ml
Lungo size 一shot喺110ml

如果你部機得兩個制
直接㩒細杯已經喺一shot espresso

哈哈，我以前完全唔飲咖啡
因為飲襯都會手震唔舒服。
呢幾年開始飲，飲到已經無乜反應
有時反而唔飲訓唔著

因為25ml同40ml都喺相差15ml only
嗰15ml繼續用同一粒沖
我諗應該唔會令個咖啡因少成半掛

我問得衰。
我想問巴打每次飮幾多個shot

1 shot咋

25ml沖唔哂咖啡粉既萃取物出黎
所以出多15ml水就會沖多少少萃取物，咖啡因就會加多少少，不過其實應該多極有限

不過計呢啲野有咩謂
正常人控制自己每日唔多過4-5粒capsule就夠啦
如果對咖啡因好容易過敏不如直接戒啡穩陣

戒唔到
返工唔飲做嘢會打曬喊露

毒癮發作

Ching公司有capsule機？
我公司得企鵝機，好冇癮

公司pantry有部Creatista
不過疫情唔想同啲同事share機用啦
早排買多咗部Mini係自己位私人用
因為習慣lunch完鐘意飲杯花香lungo。
自己屋企都有部Mini同Barista
通常放假我鐘意飲黑色decaf

我公司都係俾部mini 兇黎共用， 但後期又擺多部全自動即磨， nespresso 無人用了

即磨咪要長期飲同一種味豆囉包豆咁大
怕唔怕啲豆存放得唔好梳氣？
定你哋人多都好快飲晒成包？

幸福
我冇位放機
唯有自己沖定一杯Americano出門口
晏晝有時頂唔順都要用dolce gusto提神

試下轉飲抹茶啦 提神對身體又好啲

有位放， 但驚嘈親人

邊個洗milk jug?
之前有啲想說服同事換架lattissima 系列
但我怕冇人理個奶盒

邊個用完邊個洗，
有時幾個同事同時要飲，
佢地就一次打多啲奶share
之後通常大家都會聖人上身話:我洗啦我洗啦
因為其實洗Milk jug好方便啫 同洗杯差唔多
如果Lattissima個奶盒放office就真係不了

佢地係長期訂一隻豆

Nescafe我未試過
因為聽講裡面有奶精糖嗰啲，
但我自己就鐘意新鮮牛奶
所以一直對Nescafe都印象麻麻。
Ching有無真實飲評可以分享下？

咖啡機係同事夾錢買，冇辦法買貴機

我通常唔同心情要飲唔同咖啡
因為如果早上返工個杯 同lunch後個杯同一樣味，
會有種啱啱返工嘅感覺
(到底係咪得我會有呢啲小執着？)

你公司咁豪用貴機

本身話lattissima系列咖
一個二個聽到要洗奶盒都擰曬頭
Creatista好似係上年做promotion先肯買咋
啲Capsule要同事們自備

我地都係自備capsule, 但而家豆就公司訂

唔鐘意佢隻奶，睇成份話係奶粉
味道同鮮奶or其他牛奶飲品口感差幾遠
個啡就冇咩香味

一般cappuccino 之類既原味奶啡，個人覺得成杯野淡茂茂，其他同事就覺得有啲苦

同事鐘意飲甜啲例如caramel macchiato ,mocha,味道同出面罐裝雀巢一樣甜到飛起

齋啡就試過Starbucks 隻深焙espresso capsule,飲落一陣陣燶味

Americano係用8-9g粉出200-230ml水，深焙版既燶味會更突出，中淺焙就有淡淡既酸味

最後要留意番佢有唔少花式咖啡係即溶粉，等於嘥錢買架機返黎沖即溶咖啡

多謝ching詳細分享
事關本身家母聽佢啲師奶fd講話有企鵝機
佢又話要買，好彩前排㩒住無俾佢買咋

Essenza Mini 係官網定豐澤/百老匯買好？
利申有大貓信用卡

企鵝機只係部自動即溶咖啡機。。。

豐澤易賞錢買expert with milk 啦， 千7有找

太大部

無左WELCOME 送杯果SET?

仲見到個套裝呀

衣加得返呢set

試吓用電腦登入睇睇
我用左個offer 幫唔到你睇

Nespresso 機係咪淨係可以用返nespresso 膠囊？有冇其他可以用

有第3廠出品,不過都係nespresso capsule黎

你哋係咪都係喺官網訂？星巴克嗰啲係咪都用唔到

要買成15筒飲半年

差唔多啦，呢排疫情應該多咗時間係屋企
買定多啲又唔洗成日出街補貨

Starbucks capsule有兩種
睇清楚係for nespresso 就得
買錯dolce gusto版就幫你唔到喇

原廠capsule只能夠響官網or專門店買
另外有部分副廠出既capsule就可以響大型超市or hktvmall買到
例如Starbucks lavazza
總之佢盒身寫明係nespresso compatible就得

之前問過，官方淨喺有授權俾Starbucks
市面其他個都啲都無正式授權，
我自己都貪得意試過 覺得好燶絕對無下次

對啲杯興趣唔大既散買算啦

如果係expert / nespresso U就要留意，無授權既未必得，其他用拉手或既無問題，硬啪落去就得

其實好多人諗住平得個1蚊幾毫諗住用副廠／自己入啡，但nespresso揀豆同混既比例都精挑細選, 其實值架

無錯，副廠完全唔係個回事

飲過illy個隻幾正

官方capsule; 有沒邊一隻係一定伏

好多年前之前出過隻limited 提子味，又勁酸， 加左奶變提子奶， 應該風評麻麻， 之後 無再出過

屋企多人飲❓

咁唔好啦， 擺到過期都未飲曬

我果時買飲唔到咁多..擺到過期

好在APM 開左近我收工， 幾時去買都得

唔係有expire date 咩， 通常9個月

我買10條都擺到過期呀陰功....

不過我係因為有新試新(加埋買左1X條...)先冇開...

搵個密實袋裝住，放入雪櫃

如果唔打奶 係咪買mini 好過買Expert & Milk呢

係
品質一樣又慳位
仲可以任試副廠capsule

你講緊未用定係已使用既？

我剩返9條11月尾到期
應該清得哂掛

買咗個capsule 盤裝到50粒
剩低堆成條未開封既就用佢個15條裝既紙盒裝住

14粒試飲係必送架
只要你係買一手機，個包裝盒一定裝住
仲有個膠袋比你裝capsule 去回收添

咁上下樣
不過冇手抽

我想飲番Dulsão do Brasil

遲入坑
無緣試

睇番15筒set啲味
好在啱啱入坑嗰時welcome offer冇揀到呢set
佢成套工藝之源我都唔多鐘意

hktvmall 好狗吖 要3筒3筒咁買

飲開doube shot, 所以都去得ok 快

用緊one
有無功能係只打奶泡

我散買呀 送左凍飲杯

散買15筒咁刺激
唔買多5筒拎埋佢個糖漿套裝？

唔入capsule㩒奶泡制

新用家

咁佢咪出水囉，好似浪費左（感覺唔良好）

因為有d款我唔飲 所以無簡佢d set裝

當沖完牛奶，你㩒返同一粒制，佢就會自動停

.
原來係咁

新出冰啡有無人整左之後雪凍佢， 就咁即整加落 凍奶覺得唔夠熱

sor, 係唔夠凍

加冰？

呢隻好飲反而早排個隻Yemen我覺得麻麻

Yemen十幾蚊粒

會淡左
頭先整完espresso, 雪左三個幾鐘拎黎仲有少量crema . 加凍奶泡一流

有求知慾係正常嘅
隻隻味都試下，好快你就知邊隻味最夾自己

唔濃唔啱！

味道ok既
不過13.7真係

有冇試埋雪凍單飲
太多存貨，遲啲先買黎飲

其實個設計都幾適合俾女仔擺耳環

好唔抵個陣買一條試都覺得有啲貴

用緊Lattissima Touch路過
除左要奶盒用一排洗洗其他都ok

夏天每日雪粒大冰 兩粒capsule 直接加凍奶
個奶盒已經唔知fing左去邊

Lattissima 係咪無得打凍奶泡？

Lattissima 系列都係用蒸氣打奶架

球形嗰種？
我見一田有賣冰模不過好貴

係幾貴
不過岩用就好

想買/換機就去行下啦

Capsule有冇discount

可能買機送50蚊 coupon掛

應該好少直接做discount
畢竟最平已經4蚊粒都唔求啲咩啦
加埋奶咪最多10幾蚊杯出面邊到搵(安慰自己)
好似話通常都係啲selected member間唔中收到sms有優惠我都係收過一次
或者bundle先有discount
不過bundle啲嘢有啲又唔喺好啱

冇計
香港唔似台灣周圍精啡店同其他品牌capsule系統林立
冇競爭自然唔使特價益人

開始試下乜嘅味都加冰當凍飲(其實係清過期嘢)

頂隻india已經加奶去到1:1都好苦...

1:1緊係苦架
India陣辛辣口感好「公」
我都係隨意落大半杯奶加冰再打1 shot飲
反正咖啡味咁濃點溝都飲得出

其實就咁出mini有沒咩優惠

會唔會sogo 其實都係做緊依個價，有D 興趣買依排日日 WFH

好似個網無貨

今年啲印仔set無咁嘔心
所以都儲埋第四個

但係第一份禮物真係失望

我覺得好過上年嗰隻黑色杯喎
杯喺人都有啦如果又送杯大家肯定又屌
今次起碼有個50蚊Credit已經實際過之前

上年啲set 唔啱飲既capsules 都唔止$50
我想要啲限量野多啲

第二份會仲失望

懶到仆街想飲latte係咪買依隻就得?

唔想洗mini都得，就咁自己加奶

係，入定capsule, 奶，一粒制就出曬，但你要煩洗

嘩！原來官網 nespresso expert cut 左
易賞錢標尾會

佢話懶到仆街, 咁應該唔係咁啱

咁我應該邊度買最抵?
分開個打奶器打完又倒返落去又要洗好似好煩

其實係咪都要洗，你唔係個奶樽諗住萬年唔洗呀

洗鮮奶沖2沖就得, 打完泡會痴立立難洗同難倒d掛我諗..

嘩屌! 好似好閪
都係買分開

Gran Lattissima 好似好啲

Creatista plus 好洗好用
懶人聖物

我之前就係睇左呢條片 最後買左mini+areochhino

明智選擇

咁快冇貨

之前christmas嗰排出嘅limited edition好正
佢再出一定買翻10條

上年定前年？
前年有black Paris

你認真？？
唔係味精咖啡咩

Nodic?
淨係飲過nodic black
不了

儲印仔d啡已經賣哂？咁點儲

買15條送果個杯墊好靚
比我想像中靚
仲可以其中5條計落pass度

咁快？

官組都寫sold out

Intenso 太受歡迎
想儲印要等遲吓番貨喇
或者睇吓門市有冇貨尾剩？

真係咁正？
好彩我前日上網訂左
不過未落舖頭拎

唔飲凍飲 , 要儲印真係難

你可以直接飲熱架
我冇試，不過覺得有啲浪費

照佢食譜沖，溝落奶飲濃得黎幾順口
不過覺得舊底capsule好似arpeggio都沖到咁上下味

屌， 買得一條tim

買另外果隻2條加任何其他味3條都有印,官網有寫
今日買左,又一城門市仲INTENSO,佢話唔多貨所以剩係門市有賣
搞到又要食多條

遲吓都會返貨架啦
唔使咁急住買呀

咁啱得閒，見佢咁買又唔使硬食原先果三隻味，是但啦，點知去到又有廢事行多轉，夠飲到下個set出

有無人用黎沖dirty

原先果三隻味我覺得幾好飲

極致嗰set我ok呀

Expert 開箱
睇完突然想買

新手一名，請問大家加咩奶

100%純牛奶就得
最好用巴士得消毒

誠哥冇貨

阿蘇山或者熊本熊

用緊植物奶 因為鮮奶會痾

平貴奶都試過,覺得味道差唔多,依家買D $1X/L o個D算

剩係知蒙牛係呢個價

啡谷 班人狂推 明治CP, 但唔係UHT 奶， 開左一星期內就要飲曬， 我自己試過蒙牛同累白奶都Ok, 子母同 保利好稀,唔得

好豪

連官網都下左架,應該特價清曬貨就唔出

好messy
周圍射
又用唔晒D 奶

喺英國amazon買機連運費平香港幾舊水
除左冇保養, 其實係咪同香港買冇分別

有興趣可以去cwb SOGO 睇睇，Pixie 減300 都幾好。真係實淨過mini 咁，減左貴mini 少少.

有啲想買creatista 有冇師兄用緊？

公司用緊
清洗真係方便好多

好吸引
打奶效果如何？
我用開植物奶可能點都會差少少

昨日問左送兩隻杯，14粒，$100coupon. Sogo Carr 多5% off. 心大心細。隔離部lattissima pro 一樣價錢

Creatista pro好似好啲 但香港未出

哎呀植物奶口感點都會爭啲

上網睇過啲開箱，
Pro純粹喺水箱再大啲同埋沖咖啡同時打埋奶，
Plus就step by step, 但性能上無乜唔同啵

不過打出嚟又真係滑過普通奶泡機

奶棒角度可似唔同？
Btw 用緊plus 打奶應該屌打其他機款

唔可以，一定要放喺個sensor上面

係未出定唔打算出呀
我見英國creatista 系列都上左架幾耐
本來望到佢架uno 幾啱心水架

又有唔同顏色， 當屋企裝飾

睇你有無興趣玩拉花

我未買, 大約mini pixie 同citiz 各自加打奶係幾$到?
唔洗返工唔想入港島
就咁睇citiz靚d

Thanks師兄
我用for barista嘅植物奶都可以接受
當然冇牛奶咁好啦
不過都預左

睇你懶唔懶洗
Lattissima系列個奶盒用一兩次就要成個解體洗乾淨
我自己就懶到洗aeroccino都嫌麻煩
所以比我一定揀creatista
仲可以順便體驗下拉花

Pixie 1088+500 (milk)
Mini seems 988+500

兩部機差 100, 有咩分別?

純外觀分別
咖啡質量相同

有touch screen

hktv 都係 Mini seems 988+500
誠哥好似無依 set

Mini銷量不嬲唔錯
前排賣到斷晒貨
所以出面好少可會減價
呢個Discount其實係nespresso 官網自己比既

買Creatista 咩好on 8+1?

唔明你講咩

我指Creatista 貴咁多，咩唔抵

我幾時話唔抵
仲未明你想表達啲咩

其實大把人買嚟當擺設啦
如果唔喺多年嚟點會出咁多部咖啡質量一樣嘅機
主要係睇閣下喺實用派定追求生活態度

打錯字
我指pro定plus個角度唔同
可能比人話plus支指棒太直
望落pro果支係斜斜地

佢係咪想話大家都飲筒飲咖啡你比多啲錢好戇鳩
我想講用過三部 得Creatista用得最開心

佢係咪想話大家都飲同一筒咖啡要比多啲錢好戇鳩
我想講用過三部 Creatista用得最開心

打錯晒

無錯，唔可以淨喺攞俾多幾多錢嚟衡量
如果真喺要咁計 可以去超市買三合一最平。

同一個道理，淘寶手袋同名牌手袋既功能都係一樣，
但咪又係一堆人去買名牌同一個意思咋嘛

就算一對波鞋唔同色都可以兩個價錢啦
人地出部機都未驚
市場無人買自然會收皮
初階版多人買d 好正常

部機係個裝飾 部部啲壓力都一樣嘅
重點係啲capsule

無錯

係佢話唔知揀creatista 定lattissima pro好
我先建議creatista
跟住佢又話on8+1 又咩唔抵
睇唔透

每部都有唔同功能同容量
邊有得計

lattissima pro真係冇咩興趣
見到個奶盒都覺得煩
仲要無定向噴奶
同埋問過店員話淨係design for入牛奶喎
唔知入植物奶會有咩影響
唔飲得奶嘅人唔洗考慮

植物奶應該只係打泡效果差啲
我用aeroccino加燕麥奶都打到泡
不過好少泡咁解

之前喺酒店飲過呢隻
問專門店佢話得商用版
有冇巴絲介紹類似嘅比我試下？

專門店佢唔會賣呢隻，其實呢隻仲易收藏過capsule

我岩岩HKTV search mini,
見佢有兩個樣，一部寫C30, 一部 D30,
想請教下有咩分別？

想知有冇capsule類似呢隻味

我試晒市面上嘅soy同oat milk咁濟

用aeroccino起泡效果最好嘅有vitasoy for barista, 日本隻Bonsoy, 同埋califia farms barista blend oat milk

果次個sales好誇張架
講到lattissima你入植物奶壞左佢地唔會負責咁
唔知係佢個人問題定點

單純外型唔同
其他參數好似水箱容量完全一樣

未飲過pro版答你唔到

唔quote 了
我用咗半年creatista，打奶一定好過其實所有機
但同真嘅espresso 機仲有一段距離
我打奶果陣會拎起少少唔用sensor，覺得夠就手動停
但因為始終佢支棒個角度fix 死咗，同埋棒同水兜好近
你打奶洗角度係有限，所以好難打到近乎完美嘅奶
其他野冇投訴，capsule 機你仲想點

今日仲有？ 咁岩想買

好似八月中，不過你搵搵

即係未有折？

Thanks師兄
原來拎起打奶都得
用capsule機都係貪方便唔要求太多
不過creatista幾靚仔又易清洗咁
應該會換機試下

到八月中

新野

見呢排好多想入手既ching唔知點揀機好
我就約略寫少少個人見解出黎比大家參考下

留意番，雖然機款五花八門，但所有型號既沖咖啡功能差唔多完全一樣，差別只在於外觀，額外功能等等，唔存在越貴咖啡越純正呢個情況

另外我就唔放圖喇，想知架機咩樣就自己Google啦

黑咖啡機
只能夠沖齋啡，想打奶就要自己另外諗辦法，預設有40ml既細杯制同110ml既大杯制，可以自己改
入門款
Essenza mini - 入門款最搶手型號，全場最細架，水箱容量同capsule回收盒唔大，適合1至2人用，放響自己寫字樓辦公枱都夠位，C30同D30純粹係個殼同顏色唔同咁解，要用大杯就要拆走滴水盤，不過好易拆問題唔大

inssia, pixie - 兩架機外型操作都差唔多所以一齊講，經典款，一個塑膠款一個金屬款，體興大舊過mini少少，滴水盤就咁摺上就放得大杯，聽講噪音大過mini，手柄唔係用嚟拎起架機，太粗用好快斷
inssia 官網下左架好耐，剩返出面百貨公司or電器舖有貨尾

高檔款
CitiZ (&milk)- 除咗高身啲，放到高杯之外我諗唔到仲有咩特色屋企/辦公室有位又鐘意個款可以諗諗，另外有連埋Aeroccino奶泡機版本，奶泡機印象中係fix死左位置，底座拆唔走

Essenza plus - 最少人留意既一款，我都係打呢篇野先開始研究，外觀同mini一樣，不過大左一圈，水箱可調節左中右方向。功能比上面款色更多，多左個熱水出水口，可以唔經咖啡口出水，可以另外沖到兩種唔同份量既Americano，仲有藍芽連電話，不過用途只係提示你使唔使除鱗

電動滑蓋款
Nespresso U (&milk)- 官網早已下架，第一款玩電動蓋，放入capsule關蓋後佢會自動裝好capsule，除咗espresso 同lungo 仲有個制出25ml 既ristretto ，水箱同打奶器（&milk)可以調節方向。因為設計問題故障多多，網上好多用後感都話電動蓋好易壞，不過就算冇壞都唔用得副廠capsule。部分電器舖同百貨公司有貨尾賣。

Expert (&milk) - 今次個滑蓋好似正常番，體積大，橫向發展令佢可以打橫貼埋牆，除咗3款標準量咖啡，一樣有單獨熱水出水口沖到Americano，今次連咖啡溫度都有得改（當然冇凍啦）。另外藍芽連接功能好用咗，可以直接用app更改咖啡份量同出啡，想改啡量唔使下下自己用量杯度。前排誠哥大特價賣到斷貨，官網都暫時下左架。

Lattissima 系列
款款都咁上下功能同外觀，Group埋一齊講喇
差別主要在於奶盒/水箱/食譜
主打無腦操作，㩒個制就整到杯cappuccino
價錢越貴，奶盒容量越大，可制作花式咖啡款色越多
除咗lattissima one，其餘機型全部都有奶盒噴嘴清洗功能，沖完有奶剩可以放落雪櫃下次用

唔建議懶人買呢款，因為奶盒要成日洗，唔洗好快臭

自己諗

Creatista 系列
呢個系列其實有3款，不過香港淨係得plus上市，其他款要靠網購
備有蒸氣噴嘴同不銹鋼奶壺，可以好似出面espresso machine咁用蒸氣打奶同玩拉花，本身預設左唔同花式咖啡既奶泡質量，同lattissima 一樣可以無腦沖花式咖啡，爭在要自己倒奶落咖啡到。另外當然可以自己改參數，比起lattissima 限死制作方法有好高自由度

打奶器
原理係將啲奶係咁攪到起泡，同蒸氣打奶比係差啲，拉花難度極高，當然有高手用佢打既奶拉到花

Aeroccino 3 - 基本款，可以打冷熱奶泡，備有兩款攪拌頭，一款專攪奶泡，一款純攪拌冇咩泡。所有&milk咖啡機附既打奶器都係呢隻

Aeroccino 4 - 升級款，多左個手柄，壺嘴整尖左，倒奶容易啲，預設唔同頻率攪拌速度，打到唔同花式咖啡既奶泡質地。另外防水效果店員話好第3代少少

Barista - 萬用款，可以直接當攪拌機用，除左打到各種質地冷熱奶泡，甚至加冰攪杯凍啡都得。透過藍芽連落app有更多食譜選擇

會員迎新
冇話抵唔抵，若果隨機附送既14粒試完都未揀到邊隻味啱心水，又對佢啲杯或展示盒有興趣既可以買份。否則散買穩陣

副廠capsule
除咗原廠，好多唔同既咖啡廠商都出左compatible capsule，大型超市/HKTVMALL 有賣，出名既牌子有Starbucks, 英國馬莎, Lavazza, Lor等等，記得睇清楚係for nespresso ，買錯dolce gusto幫你唔到

副廠capsule有唔同質地，一般平價貨都係塑膠，馬莎就鋁，共通點係size未必百分百貼合咖啡機。Starbucks 特別少少，capsule 製造商其實係nespresso 原廠，所以外觀包裝同原廠差唔多一樣，可以同原廠capsule一齊回收

留意番，Starbucks 既capsule係雀巢自營，同美心冇關係，Starbucks 門店唔會有賣

電動滑蓋版除咗Starbucks 唔用得其他副廠，因為size唔啱機器會裝唔到粒capsule

手動版可以透過用手指調整角度或者蠻力壓落手柄裝capsule ，不過都有機會出問題，好似我架mini用親副廠，無論塑膠定鋁，頭2秒會出清水，再出咖啡。最緊要既味道就見仁見智啦，有啲真係ok既

循環再用capsule
個人唔睇好，如果真係要玩咖啡豆/粉何必格硬用capsule，Delonghi入門espresso machine都係千幾蚊姐。用得capsule 都係求方便，無謂本末倒置啦

感覺我又要被迫害...

咦甩左P...?

你唔飲齋啡，好難唔迫害你

以前出過

太貴，唔買了

似玩酸味wo

咪又係屌住買...對新嘢冇乜抵抗力

Same
點都要試一次先心息

官網唔見左？

新野+期間限定就會忍唔住買

搞到我依家夾夾埋埋有成200+飛capsule未飲(我1日1杯double shot已經夠,唔敢飲太多...)

暫時係特選會員限定，就咁去官網睇唔到

試過唔受得？

上次隊兩飛INDIA+冰+奶飲完都覺得心跳...

pixie同mini兩部野大家點揀
mini好似靜好多

高濃度嘅盡量唔好一次飲咁多
我都唔受得india ，不過Napoli 我又ok

india napoli 我都覺得幾ok
但我唔太鍾意kazaar

想問下有無人係其他地方訂vertuo番香港
集運個啲
想知邊度抵啲
最近韓國有得買 除開5.3一粒

會淡左味

Kazaar單飲淨係得苦味，india 陣辛辣味太勁
唔溝奶飲唔落

Double shot 其實係落兩粒capsule定係同一粒禁兩次espresso?

射2粒

我想問依家係呢期點拎印仔？

兩粒， 沖兩次會淡曬

其實一粒話細杯同大杯係點計？
細杯濃d 係咪？
Sorry 好似太on9

Ching好快手
求飲評

香港?

係就一陣狗衝

香港買

想請教下有冇巴打用過哂pixie 同 mini? 除左水缸之外，功能上又有冇咩分別？pixie減完幾吸引，但新手入坑又唔知會唔會買mini已經夠用

搞到好想買 pixie 套裝

可以睇下置頂個簡介

想問香港邊到買到vertuo嘅胶囊之前係英國囉左部返黎

亞馬遜

thanks睇下uk amazon 先

近近地日本都有

今日問完sales
佢話無分別
係個樣唔同

好有層次，6度， 可espresso 或 lungo， 冲espresso, crema 偏少，入口微微果酸提一提神，咖啡後味就入替，好純好滑無雜質，一氣滑到喉嚨，好有精品咖啡既品質，我推薦

所以貴成倍...

well,狗衝緊去apm睇下有冇

apm唔見擺出黎,係咪要問先有...

問左,要收到message先有得買

圓方店開咗未？

買左pixie，減$330，買機再買五條啡再減100

係，要有invitation 先買到

未去睇，話就8月

係咪連打奶器 1588？
有現貨？

完成左個pass 除咗禮物之外，好多時超限量版得長期客及VIP 先買到，完成到個pass 都係一個指標

要等Freddo intenso 返貨，買兩套其中一套就可以了

無興趣。不言儲印了

係咪銅鑼灣Sogo? 想問下尖咀sogo有冇？

原來琴日都收到
聽完師兄講有啲興趣添
不過仲有好多capsule未飲
有冇人想分一半

全部專門店都幾遠好難收工趕過來

話說我仲留住粒Trieste 同Milano
月尾到期但唔捨得飲

點樣先做到vip

sogo的優惠係邊到睇ga??
我係佢地fb都睇唔到, 諗住聽日去買

係，銅鑼灣sogo，尖咀唔清楚

無人知，login account 都無寫，但我有pass 開始都滿stamp, 所有 limited edition 都有買，6年前開始有有pre sale invitation

如果要揀五條capsule去拎100 discount, 有冇咩介紹呀??? 唔想伏

唔使擔心喎
上次Yemen 我都冇中vip
之後咪又有得買
係遲啲飲到姐

我估應該同其他Retail差唔多
根據個購買紀錄而抽
通常都喺分S M L XL客有唔同offer
Btw 我都收唔到佢地購買邀請

係$1558，有現貨

鐘意濃定酸？
濃既5條Napoli
果香就Columbia 同Ethiopia
平衡啲就arpeggio

Cosi我覺得都幾正

舖頭有寫優惠，去到8月18，唔使急

唔該巴打
唔知德國寶奶泡機 定 aeroccino 3 好啲???

德國寶有ching推介過

專門店係咪有機會仲有intenso

玩啡同飲啡既分別

全線無貨

呢隻咁好飲？

正!! 搵日去買先

手沖太多選擇同太多唔同要求姐
如果有十部八部依類咖啡機同 capsule 都會有罵戰

加冰加奶飲夠咖夠哋

有無人知點解登記唔到部機no.

新手想買mini但迎新優惠缺貨

重新登入又ok

買左呢個好正，個漸層

OT巴係外國？
用呢隻

係，d膠囊大個d

好大杯但個杯正

覺得唔夠飲

想問下依家先開始儲印仔係咪無用，咩都換唔到?

想問下各位巴打每次用完部機係咪都會即刻清理同洗個箱?
我諗住返工沖一杯飲完跟住走人，放工返去先倒水同清個箱得唔得架?

係

你屋企冇咩曱甴既可以架
我都係夜晚洗碗順便清埋

笑死🤣依啲機粒capsule 入面得果5G 咖啡粉, 我以前沖一杯都要落三四粒，先等於外面正常一杯咖啡份量，咖啡因中毒
我幾年前喺Mashable 睇過篇文章講到5G 一粒pod 唔係方便你，而係雀巢maximum profit ,
反正沖一杯落四粒已經用半條pod ...
我不如自己買豆其實仲平，自己買豆仲可以試得更多更廣, 雖然對飲開咖啡啲朋友嚟講呢部機都係垃圾
佢話反而我用依啲垃圾機係嘥咗啲豆

認真，唔係挑機，反正都係想方便又好飲不如買部靚啲，
我睇完篇野之後就索性買咗依部即磨豆全自動咖啡機翻嚟，佢蒸奶火力夠大已經爭好遠，同fuel / %arabica相比 點都有外面兩三成功力，用咗一年幾滿意

話口未完就...

無部十幾萬既專業咖啡機先同我講識飲咖啡

我覺得一粒5g粒幾好喎
我自己本身對咖啡因幾sensitive 攝取太多會唔舒服
完全唔飲又提唔起精神
一粒啱啱好令我提到醒又唔會令我唔舒服幾好呀
4-5蚊粒5g，又有service，合理呀
屋企人間唔中先飲下Decaf，買定兩枝喺屋企
如果豆機擺係到，佢地又唔喺成日飲，咪盞疏曬氣
所以我覺得capsule用真氣包裝咗幾好喎，
起碼唔洗我飲一種豆，成家個期都要飲同一種豆
無一樣嘢fit到所有人期望嘅
其實識唔少用開全自動機嘅人都有添置多部Nespresso

啱啱reg左會員但係冇左capsule迎新 得杯送 究竟幾時會有番

寄幾粒俾你

我過左期都照飲
上次飲左粒過左期成年嘅India

而家淨係送杯？

一味淨係講價錢 而家話要同你鬥貴咩?
點解一部爛鬼膠囊機你哋都可以打飛機打到痴晒線 ?
而家講緊方便得來又好飲喎...
slayer 廿幾300,000 部機有冇全自動先? 我係講緊打奶黑粉磨豆步驟全自動喎

用app order果陣揀迎新優惠 (capsule加杯or盒)永遠出error
send email去問佢話要另外買環遊世界/精彩時刻果d套裝先有杯送
咪姐係叫我洗多5百幾蚊

唔係呀
個迎新都係叫你買佢啲套裝另外送套杯比你姐
你最好打電話問清楚好啲

早知早幾日買機

啱啱入手。有無推介邊隻奶沖latte好飲？同埋你地落幾多ml奶？（利申：用aeroccino3打奶）

我屋企呢排多左曱甴
所以我清完通常會開蓋等啲蒸汽散哂再攞膠袋套住部機
好彩依家WFH，如果唔係好難搞
見上個po有巴打話會有曱甴走入部機生蛋

頭兩個印冇儲就由佢啦
就算你復興之源給左印
今年最多都係拎個環保袋+50蚊coupon

咁大鑊...呢個係好大既誘因令我唔買部機喎

人地係因為隔離屋裝修
啲曱甴湧哂入佢間屋先出事姐
你正常有清潔下都唔使咁擔心既
嗰個ching算係極端例子
係我嚇親你哋

見到即刻洗一洗office 個部

尋日買機，單係今日已經飲左四杯

nespresso 夠方便，之前用開個部espresso 機暫時由佢封塵

不過飲落覺得nespresso 既body 口感好似薄左少少，可能因為本身粉量少

巴打之前係用邊部espresso機？
可唔可以分享少少？

breville barista express

巴打你呢部其實好唔錯架喎，
Function又多，我之前都有諗過買，
但係over budget，同埋比較大部

算係幾好用，上年特價買，寄到香港4000蚊

做乜儲咁耐都唔飲
我就話幾粒限量版唔亂飲姐

其實唔明點解佢得5-6g粉出40ml
粉水比同正常espresso 差咁遠

部機無得出ristretto，有諗過自己手動出水，出少d

本來我將lungo 制改左出25ml架
前排開左幾條lungo size先調番

25ml太少

係nespresso 粉量太少

用商業版

但正常出面半自動都起碼10~20 g 粉出40ml expresso, 唔明點樣capsule 5~6g 出40ml 但又唔淡， 又夠creama

有幾隻味好濃

依家係咪無得試味
想試下係咪真係咁淡

停曬啦

巴打唔好洒左部機啦，玩雙開

Napoli

係部分口味陣啡味唔多突出姐
有唔少都飲得出幾明顯

想問你哋會唔會加糖or加奶? 定係直接espresso
暫時買咗ristretto, apreggio, columbia, vivalto, cocoa truffle
唔知有冇推介飲法

買過榛子同irish cream既syrup
泵一下就整走晒原本既啡味

嘆啡呢家野隨意就得啦
打奶泡加糖漿整花式又得
就咁加冰加奶加水都得
咩都唔加直接飲亦得
得咗

等左個幾月終於到手
不過本身開左好多條仲清緊
唯有遲吓再戰

個人最鐘意arpeggio
Cocoa truffle要加野先好飲

如果熱飲我最少都加奶(如果飲啖頂唔到就落糖),呢排飲凍飲盲落奶only

creama 可以加壓製造，本身只係一d 氣泡黎，無咩特別

唔係淡，係口感無咁厚身，飲開espresso 有機會會明

岩

自己鍾意就得

我都未飲過出面嘅
搵日落金拱門整杯espresso 試試

cls
價錢差咁撚遠
朋友唔講都唔知

會唔會係假嘢(爆

唔似假，見佢係官方旗艦店

neapresso官方好撚閪
d獨特口味成日都係得外國有
閪味啡eg. 雲霉就賣極都有
capsule賣又賣得貴過人
pass送d野又濕鳩

人地台灣個pass易儲好多
儲夠積分直接自己揀禮物
仲要夠實用e.g.現金卷
平時送野又大方啲
香港

雲霉係咩？

Nodic Cloudberry
聽講係藥水味
因為睇落個名最正常嘅Nodic black都好怪味
所以送比我都唔試

我重有9粒 買左一條飲左一粒就放棄

成條dum左

Nespresso 其實賣唔哂
之前仲諗住用優惠價氹人落搭
家下就過期先唯有下架

拎翻比佢回收

想問下部creatista plus平左600蚊抵唔抵入手？
利申未買過咖啡機
佢個外型真係好靚

同問，想入手

打啲奶堅係好滑，重點係清洗佢係最方便

我覺得抵買

生係邊個位?????

illy 機有冇人用？想入手但唔係好搵到review

想問下 我飲得好慢 之前有啲capsule扔入個回收袋到 啱啱睇見到霉咗 係咪可以照拎去回收？

下次放落雪櫃啦

我問過，可以

利申：發霉發到包住粒capsule

用咗半年，見仁見智，我上面有comment 過，可以追返

有無人會界開粒野，倒晒d 粉先拎去回收？

臭到唔敢打開個膠袋

拿我回收果陣有提個店員嘅，應該有晒心理準備

我諗住放係廚房等佢乾曬先入袋
新手 未試過

官網好似變番正價

其實點解成日強調電蓋用唔到副廠capsule? 公司有部U，我都用過cheap cheap capsule (Walmart 嗰啲都買過)都冇問題⋯⋯可能係我好彩

呢樣我係睇番網上評價寫既
我見幾多人講所以照寫

未呀
仲見到個優惠

加入cart 後會變番正價呀⋯⋯

你地飲開邊隻？
岩岩入坑飲緊送個14粒 暫時最鐘意隻Colombia

ESPERANZA de COLOMBIA 同TAMUKA mu ZIMBABWE 好鐘意 但6.7一粒真心唔平

送嘅14粒 就Arpeggio 最記得係佢

14粒 我記得好似有 fortissio lungo? 都幾好

Elements 未開張

Arpeggio 唔錯

以前唔係有間咩？

舊位開左Dyson

荃灣葵青應該有客路架
一堆懶高檔商場
黎呢頭開間分店啦

荃廣之前成日搞pop-up店
我都想佢係個頭開返間

pop up 呢家係銅鑼灣sogo. 今日買左Creatista plus, $3688再有5% off. 送Lungo 杯和即場買5條capsules 減$100

之前開pop-up應該都喺想試水溫
應該喺水溫唔好/八卦多過買先無真係開Boutique
通常都喺咁

lattissima 白色機好靚
機係咪香港行貨，有Nespresso 單先會保？ 有諗過買水貨機/ 上 Carousell 買

我早幾日都差啲喺Carousell 買咗mini水貨，但係有問題好似要寄返去英國先有保所以最後放棄咗

我之前問過喇，只要香港係有果個型號嘅機都會有保養，所以好多巴打black friday 果陣都入手咗

咁啫係無伏入得過？

安全起見你自己問多次囉

賣得二手/水貨就實有風險嫁啦
盡量搵啲評價高啲嘅賣家lo

其實計埋運費真係平好多咩
如果唔喺平太多 又喺電器嘢
無謂為個幾百蚊take risk
電器買返本地行貨穩陣

其實都啱
衝落sogo望下先

新手入坑
想問邊款capsule推介畀小妹？
個人喜好飲latte為主~

I suggest you read the book "Coffee" on your own time.

我覺得一落奶就隻隻味分別唔太大SOSAD(當然有D濃嘅係好出)

唔想畀錢starbucks賺 第一次買capsule唔想中伏

我覺得最百搭係arpeggio, 可以試咗佢先

呢個 匠心之作

復興之源都ok

starbucks cupsule 都係香港代理?

唔係香港代理，但評價好似一般

我買左條 Starbucks Espresso Roast 試
但覺得唔係幾得
Nespresso個啲單飲好飲好多

用咗nespresso 成年我都冇試過third party 果d，睇完review 已經冇咗試嘅衝動

用capsule係未沖唔到Starbucks/Pacific個口味？ 得試過加糖加糖漿都出唔返係岀面飲caramel latte陣面

Nespresso個保養我覺得值得俾多幾百
之前試過壞機 打上去hotline約叫人上黎拎機去整
拎機果時佢會帶多部同型號俾你用住先 整完又會送上門

好正，保養
兩年免費咁做？

係帶同型號咩 佢借部pixel畀我咋喎

你沖幾大杯
試吓拎兩粒高強度沖多杯睇睇
低強度一加奶就會好易蓋左個啡味

低強度我覺得岩飲美式

ice capsule 整完espresso 雪佢兩三個鐘仲keep 到crema, 直接加凍奶好好飲

已經過左太耐唔太記得了 佢有問我咩型號
不過我果部係pixel

想問而家開始買capsule 係咪儲唔切nespresso pass?

係呀，年頭再開始啦

原來係咁 唔該晒你呀巴打

普通杯咋
因為我歌部係自動加奶
但超級苦 已經係用caramel capsule
唔知點整先整到岀面陣味🤥

兩粒capsule加凍奶做底
基本上latte就係咁
冇可能係有好大分別
你要整色整水埋加啲濕鳩caramel醬上去
但間間啲caramel都唔同
你要自己搵岩
caramel capsule根本唔重要
同埋你唔飲得苦味加多啲奶
最緊要係你要starbucks感覺就加重冰
再dilute返哂成杯野既味道

想問你哋啲capsule通常儲幾耐先拎去回收

都係要試吓嘅。

真係要對比下先知道咩嘢係好

星屌隻nespresso 已經係nespresso 授權做,所以capsule 啲料都完全一樣，唔似出面3rd party 用第二隻capsule

今期2隻凍咖啡capsule 都唔錯

飲左幾款capsule (arpeggio, ristretto, columbia,
Envivo Lungo) 都覺得分別唔大, 係咪我味覺有問題
at least 試唔出有果香

可以試吓Ethiopia, Zimbabwe

Cosi果香都出

Columbia 酸味好明顯架
你點沖

通常加得太多奶就好難飲得出分別
Envivo Lungo同Columbia 完全喺兩種style嚟

如果加奶就盡量跟番nespresso recipe
我諗會比較飲到多少少分別掛

Nespresso Tradeshow will be held in Metroplaza from 10/8 - 23/8, enjoy up to $500 discount for Lattissima Touch coffee machine. Enjoy a cup of coffee there! T&C apply. EN/UN:81011007
Nespresso由即日起至八月廿三日於葵芳新都會廣場舉行展銷會，現場購買Lattissima Touch咖啡機即享高達$500折扣優惠。歡迎閣下親臨選購咖啡機及咖啡粉囊！須受條款及細則約束。查詢/取消:81011007

想買機既上呀！

Starbucks capsule好多超市有賣呀
Capsule 唔關美心事
可以放開啲飲喎
雖然味道真係嘛嘛

Capsule 有冇話平幾多

一般都係買機先比50-100蚊coupon

咁唔使去

welcome offer要點claim? 我click左入去咩都見唔到

同問

有無 sogo 果 set pixie 套裝架

intenso 翻左貨，試左都ok

巴打知唔知呢到有冇sogo既優惠？
例如pixie 1099+500？

剛剛amazon uk買左lattissima touch添......
好唔好為左個保養cancel左佢去新都會買？

It is recommended that you read "Coffee" in your own time. It's a wonderful book written by Dua Lavigne, Avril Lipa, Zooey Gomez, Selena Deschanel, Leonardo Ferguson, Celine DiCaprio and Tiera Skovbye.

近我
聽日去睇下先

我齋飲, 因為未有打奶機, 我有試到酸味, 不過試唔出果香

有埋依套
都係依個價+$100 買子彈

正，等我都去入坑先，唔該巴打
巴打有冇買左咩野？

仲考慮緊買佢定買半自動機
因為近我所以幾時買都得

咩黎？岩岩買機有冇得claim?

岩岩買左部pixie,
有d on9野同誤操作想分享下。

第一，一開始用就緊係睇Manual架啦，
Manual話要沖3次清水。
我水缸加好水再確定放好個水缸就禁制。
第一次無出水，就諗住係咪d水未到？
如是者去到第四次都無水出，
我先至覺得有問題，
就將個水缸上下咁調郁。
先至見到有d氣泡出黎，
去到第五次先至出到水。
但明明個水缸我第一次已經放到最盡，
完全唔明點解d水入唔到部機

第二，就真係自己on9,
我成日都唔記得佢個支扞要拉到實。
我沖完啡諗住出一short洗機時，
可能因為無capsule係入面，
就咁拉下就禁水，唔記得要拉實佢。

個人覺得我可能好快會玩壞部機

水箱未吸實？

個蓋有個卡位， 如果底入唔好， 蓋個卡位應該卡唔入

新手岩岩買左部Lattissima touch(pop up store買平500$)
想問下巴打們會建議買邊隻牌子嘅奶？

飲得快梗係 啡谷奶皇 明治CP

我其實好肯定已經禁到最底，
反而係我之後上下咁郁，
唔知去到邊個位佢先有氣泡。
所以我都唔明點解。
我禁左成4次佢都無燒都算好彩

我就係全部都卡入左都係咁

其實買二十筒 送個幾支野。有咩用架

點解k11 Musea間野咁多人排隊

有無巴打用緊佢打奶機點成9舊有無邊到平

嗰幾支糖漿咪溝咖啡囉

有ching 推薦過德國寶
做乜之前唔買佢啲連打奶器既set

五點後有得用K11 coupon. 買滿一百減五十

買左13 蚊粒條非洲啡

我去K11 Musea 買，用$100-$50, 半價買
capsule 都係咁半價入左好多

咁又真係抵喎

預要排隊
上次條隊排到去格嚟鋪

今日行過 5點幾6點 排左十個人內
都okay丫！

個Mall真係好識帶動消費

capsule 半價咁正

巴打想問下係買明治邊一款？

咪明洞CP 奶， 藍盒， 雪住果啲,唔係UHT 奶

記住要做K11 會員先有

先用一張>$50 嘅單開戶口，
大約要等2-3日先開到

之後用呢條link

今日都有QR Code

我自己有4,5個ac , 想要就留TG 呢2日send 住比你玩住先

好撚過海港城好多

海港城果d coupon 根本呃鳩人
買$1000 送 $150, 又要咩星期日/二先double, 要買夠唔知幾多先送多d

根本又分 $100 - $50 (餐飲)
$300 -$100 同埋 $1500 - $500 嘅non餐飲

都算，仲要有個list 分A/B

都算，最仆街係唔係乜都買得
好似Bruno 咁，好多貨係唔比用劵買
痴撚線

有無人知幾時完？

應該無咁快

仲未收到要請SOSAD

最後o個樣好仆街下喎...

仲諗住去出電話換d黎用tim(時代廣場d coupon都應該係咁上下...)

下❓我去APM 直接問佢， 係咪有隻新果味 限量， 佢就入去後台拎一條俾我

我又係apm(不過係月頭嘅事),佢話要收到sms先買得喎

可能我叫佢拎左3條冰啡先

計返其實同出面差唔多, 仲要焗鳩住用多D 錢先享受到, 仲要唔係度度有, 勁撚垃圾

冰啡好淡 你用幾多水沖?

冰啡系列味道唔錯
但我覺得同舊有口味沖出嚟冇咩大分別
有啲唔抵
Intenso就arpeggio
Delicato 就livanto volluto果類

我用expert set 45ml espresso, 兩shot, 唔加冰,雪佢兩個鐘加凍奶， 就好好飲

用開Essenes Mini，早兩日online訂咗部Latissima One

系統故障，今日送唔到貨

喊出嚟

我用40ML 2SHOT 直接加冰

加冰可以即飲， 一係夜晚整定雪過夜,但可能走曬crema

會唔會變好酸?

我買左部Latissima One , 但係而家返唔到香港
放幾個月先開會唔會用唔到

雪兩個鐘無野， 過夜未試過

我仲買左Creme Brulee 果隻試
反正K11 半價買，全部買黎玩吓

我都忍唔住買左
好肉赤
不過未試

巴打知唔知淨買Pixie都係1099嗎?

機 1099

買咗部pixie無耐, 頭幾日都好好地, 而家出expresso出唔夠40ml, 水流好似少少塞, 但係唔入capsule出水就正常, 唔係咁快要送修呀

個14粒邊到買都會送 包左係部機入面

Arpeggio好似仲濃過intenso

唔夠係差幾多？
唔同capsule 咖啡粉吸水量都唔同
唔可能粒粒都出得足
你睇吓淨出清水係咪次次都差唔多量就得

好多人比個14粒capsule試飲裝誤導
明明全世界係成set跟機必有
除非買二手

而家好似終於齊番哂款
個迎新優惠應該回復正常喇掛

不過大家唔使咁急住要架
只不過係送一對杯姐
若果為個杯買落啲唔啱味既啡真係得不償失

哩個盒係咪得welcome offer先會送？

係呀，非賣品嚟

其實我唔明啲套裝有咩意思
佢又唔係每樣一條 又冇平咗

咁點解唔散買

利：新手 由買機前 到買機後都諗唔明個問題

我已經換左杯
如果單買個盒又好貴

10枝送個set杯值$250

nespresso 既crema 係假既，只係高壓氣泡，扮espresso crema

不過真正既crema 其實都只係高壓出黎既co2 黎

負評我都係咁講，fake crema 係公開既秘密

就算係espresso 機都係可以用pressurized portafilter 做假crema

而且nespresso 既crema 同真正既crema 有好明顯分別，攪拌真既crema 會融入咖啡入面，但nespresso 既crema 係似好杰既糊仔咁，一patpat

個盒有咩用 又阻掟
買個玻璃樽擺晒入去仲靚啦

好正
好鍾意酸

酸到飲唔落
係咪佢特別啲
想試吓飲手沖又怕隻酸味同Columbia 差唔多

去K11 用coupon 買啦
半價

個杯其實無撚用
Ikea 都係$10隻一樣樣

啱啱入咗 delicato 淨加冰都幾酸

手沖酸唔酸好睇豆 同埋 睇頭40%注水

你睇下tetsu kasuya 4 6 method

法國制 幾重下

今朝拎左包ucc掛耳試沖
佢味道寫係偏酸
唔知我衰邊樣
沖出嚟飲落同檸水冇分別

完全無啡味?

無
用92度熱水140cc
可能我落水唔穩定掛
因為佢係仿手沖掛耳
範圍大少少難控制

有冇落少少水 濕咗d 粉先, 等30s 先再沖, 同埋係咪加水太快d 水無經粉 係側邊出咗

可能係落太大水
佢得8g粉又淺好難控制每次注水量
一落水就過哂位

拿, 手沖撚最鍾意講粉水比
1:15, 8g 粉頂多120水

買左呢包

個說明寫140cc我照跟

我估你無悶蒸.

是但啦，沖得nespresso 都係貪快貪方便又唔太難飲，無理由為左d 週邊野買幾十排

掛耳式伏到癲

咩意思

都啱
但送貨都要 $500
都買咗11，12筒
唔差少少

睇豆，手沖揀深焙既豆基本上唔會有酸味，
如果真係好敏感既，就加埋唔好揀非洲豆呢個條件

我係唔鐘意食菠蘿 蕃茄呢類酸味食物
但橙 酸瓜（漢堡果隻）果類又ok

大家有冇推介奶用邊隻？thanks!

我當初都係咁諗
但用用下發現完全唔值
Ikea啲玻璃杯有幾款都仲靚啲又平
nespresso仲要襯埋隻碟根本冇機會會用
更重點係你要硬食佢果幾條冇得自己揀capsule

好似我搞亂咗
我唔係講迎新果對熱飲杯
係而家自選15筒送一對凍飲杯

清水次次都差唔多, 但係㩒espresso差唔多少左一半, lungo又ok

禁40ml出20咁勁

沖完 capsule 個樣正唔正常

會唔會set左野？佢好似有3隻出水量，除左espresso同lungo外，重有一隻係再少d既，不過係要set先會出

呢隻福建幫玩爛市,度度賣8x佢賣4x...

同平時差唔多, 你哋個水箱個盤會唔會有咖啡?

我都唔知係唔係唔小心set咗嘢

Pixie得兩種出水量炸
第三種ristretto size高階機先有制直接㩒出嚟
不如你試吓直接打熱線電話問nespresso 仲直接

打去問下先

其實官網嗰3 set套裝除咗有迎新禮物送之外，係咪冇特別平到？好似拆散開嚟買仲多d選擇

其實係冇平到 係有迎新禮物送

pixel好似有得入set mode 較出水量，巴打係咪唔小心入錯左set mode較左好少水出

Ching唔通係一路㩒實其中一個制出啡？
如果係就代表你自行設定個新嘅出水量

成日整

咁又另計
一次買咁多飲得曬咩

非洲豆特別酸？

你地通常整大杯定細杯

我飲野好快，唔知係咪之前美國讀書，食慣左乜都好大份，連飲咖啡我都要一次，2-3粒整好大杯先夠飲

想問點樣reset default
之前手癢禁實d 制出水 (變custom)

WFH 應該ok

嗚呀
省巢真係好識玩marketing
膠囊咖啡機真係中晒d對咖啡要少少要求但懶得用成副架餐去沖一杯精品既人玩

會

係咪就咁斟完牛奶就整杯咖啡落去

你又岩，而家日日2，3粒

你其實適合vertuo 或者k-cup多啲

我百佳買完先知
早知寧願唔撚買

咩叫k cup

掛耳 我之前有買下 ucc 綠色

學人地用espresso 機咁整😂😂😂

首先開機準備好晒capsule，臨㩒細杯粒掣之前先起雪櫃倒100ml 左右凍奶，倒完即刻㩒掣

有時做到啡奶兩層好明顯，有時做唔到，唔知係咪杯同機嘴距離問題定點

我見過有間啡店story post過佢地啡奶先獨立分開，然後將espresso 倒落匙羹(茶匙)再流落凍奶

美國好興架
專沖滴漏式齋啡☕️

唔好等啲啡正中間落去杯奶
側面杯邊落啡效果好少少

原來係咁

之前成日飲呢隻，留名學野

但深培基本上唔會玩手沖wo. 手沖多數淺/中培

或者兩shot 起

我試過幾次都唔得

先唔好講機,係香你點買capsule
無行無水貨

有網店賣緊呀

久唔久有幫襯佢買nespresso 兼容capsule

我覺得唔同capsule 都有唔同效果

我覺得係

我自己唔敢飲太多，
都係一日一至兩杯espresso shot.
Btw, 巴打們覺唔覺得沖lungo好淡？
我沖envivo lungo, 見佢濃度話9，
點知出到黎都係覺得好淡

今日落sogo出咗部mini，為咗用兩張$100現金卷買咗成20幾條capsule
返到屋企先諗起佢冇做到買5條減$100嗰個優惠俾我

好似話同烘焙程度唔同d啡浮沉程度都唔同

或者你起機嘴同杯面之間放隻大匙羹 (我上面打錯應該用湯匙唔係茶匙)
再等d啡先落匙羹再流落奶

再唔係分開兩杯espresso 再倒落奶

yes
非洲呢個產國既
強調既味道就係柑橘類酸香＋花香

BTW 手沖好少有深焙揀

小狗巴做乜過咗嚟
對住吉良咩咩呢啲老好撚反感
廢事去你個問野

ikea 既杯都有法國造架

見有人推左上黎搞到咪睇下
佢根本引戰撚黎

曼特寧唔係做開深焙咩？
好似危地馬拉都係？

曼特寧係深焙啊，
不過一般d人都係攞黎做espresso多。

我個人覺得玩手沖/精品咖啡既人，
都係傾向要果香/酸味，
所以比較少人會揀深焙既豆

美國Nespresso 有d大機用大capsule.... , 不過都係喺香港唔知點入貨。同埋未試過唔知係咪同細機一樣味

如果香港都有賣就正 好吸引

唔知香港會唔會出

邊度pop up store

Nanopresso 好似幾好玩

sogo有咩優惠?

我本身有兩張SOGO 買1000減100既卷，買咗mini+ 23條capsule 最後$1841，再有sogo卡 5%回贈，同埋送糖漿+杯

我今日過番去佢送番兩條俾我當補番100蚊

喺邊度飲到？

有無巴打有留意 Nespresso Atelier ?

有睇過 但比較鐘意 creatista

平時公司都係飲依隻，我都想知最近依隻味度係咩？

無sogo卡有冇其他優惠？

買左呢部。個打奶用落ok，清洗方便. (利申：非專業）

得pixie 同creatista 有減價，減完pixie同mini差100蚊左右
但係我要細部d所以揀mini

有無人收到email..好似出左隻特別版 但係要$13.7/粒
要按link先入到去..網頁睇唔到呢隻咖啡

我直衝去APM 買， 佢係後台拎左條俾我
都無睇我email

收到 聽日去買

我都收到,不過我買唔到咁多錢,或者落去門市碰運氣

門市買機來講,係咪專門店普遍會額外送杯

岩岩落左單

買左1條 + 1個清潔都差唔多300蚊..加多4條咖啡汁夠500

賣到咁貴..好飲？

葵芳

淘寶nespresso 官方店賣55人仔一條
香港食水咁深
谷鳩氣唔撚買

dklm貴成倍?!
真係當香港人水魚

計埋運費又冇1開2嘅...

淘寶不了

我最近先開始玩nespresso都收到

包膠

所以我寧願唔撚試呢隻

想入部mini,係咪買連打奶器set比較好

真心新手請教下大家
平時出外飲開啡 依家喺屋企時間多左有時想飲黎止下癮

我飲anericano多 有咩好選擇

你鐘意奶泡可以入

就咁買部入門款咪得
不過你若果平時出面飲大大杯美式既
每次起碼用兩三粒capsule
自己衡量番成本

有部加千7有獨立出水口

Expert 唔係賣斷貨咩

邊度買呀？好唔好用？
我岩岩買左廿條，而家每日喺個袋摷黎飲🙈

HKTVMALL 有類似嘅收納盒
係易拎啲同美觀既

Btw啲糖漿味道如何

跟佢食譜落10ml好甜
似starbucks糖水味咁，3隻味之中海鹽焦糖加奶最好飲
其他2隻似藥水味...有d後悔好似換杯墊仲好咁（樓上好似有人話杯墊質地幾好）
送果2隻杯made in France，幾厚身，唔錯

杯墊係唔錯架
平時少用杯墊諗住冇咩用
但原來裝凍飲杯流既倒汗水效果幾好
本身輕得黎又幾硬淨

有部plus 都有

我都想試佢糖漿 前日去買點知贈品已經無哂

有冇人試過係外國買機？

有冇人用waycap 自己整capsule呀？
好似試到唔同牌子嘅咖啡

今日去左APM買左盧旺達...

佢仲叫我飲過好飲買多幾條,就買冇...

頂,舊幾水一條,點會買得多...

部mini終於送到
幾驚佢打風唔送

用佢冇意思
想玩粉沖espresso 既不如買架delonghi

直接上網睇啲人開箱根本壓唔到crema, 玩自己磨粉不如直接玩半自動啦

復興之源邊隻好飲？

隻盧旺達第一啖覺得幾酸下...加左奶好D(不過咁就好似冇乜意思)

我諗緊試espresso 定美式

公司用緊

Why not both

拉花成功嗎

都試過成功過，不過都好睇個日手神
始終自己無正式學過

冇次成功

普通用家好難成功拉到靚圖案
拉心就得嘅

新手想問去門市買Capsules係咪都有迎新禮物同買十條有杯送？

迎新禮物就喺買10 or 15條指定咖啡送杯

尋日經過k11間 nespresso 好多人，係有新野買定k11有折？

可能因為個Mall有voucher拎，所以啲人擁晒去買

我有時連打奶泡都失敗, 你地用乜野setting?

想問有無巴絲買過barista部打奶器？

我十次得一兩次啲奶靚 浮到面
唔知點解lol

我用extra hot 下一格
奶泡setting 2

打skim milk一流

Thanks 巴打

新仔用咗 Latissima Touch 大半年, 想問下點解用 UHT 奶出奶嗰陣, 啲奶會狂噴 跟住一啲泡都無
但係用 pasteurized 奶又無事
兩隻都係全脂

人哋大陸分店賣咁平

屌呀
連Hawaii Kona都有賣？
我咁貴買eBay 係為咩

香港幾時出，好想飲

屌佢又話Hawaii 唔賣去美國以外地方
係我等下台灣或者香港會唔會有賣啦

屌 等我重係美國網買咗

你買幾＄？
唔係肺炎，我上咗去買。

咁平？ 淘寶得唔得

我見有，
之前見過咁，覺得奇怪，之後睇返大陸官網原來咁平

有無試過打cream?
用佢嗰espresso con pana mode都打唔起啲咩

推

葵芳係咪做緊展銷？早幾日行新都會好似唔多覺

仲平過 復興之源
btw 宜家個個都買到啦

我用返佢原本設定都拉到，不過仲未練到可以拉到好靚
好睇用乜capsule同奶決定拉唔拉到

想請教巴打
Essenza mini 同 pixie 有咩分別
準備入坑了

另外想問下capsule係咪只可用原廠

Starbucks都有呢類capsule

其實starbucks 係原廠

可以參考下置頂篇簡介

另外市面上都有幾種非原廠既capsule

常見有呢幾款
一田 aeon有賣

香港都有cupping room 出capsule
英國有colonna

我之前用CP奶
自從知道係藍之後就搵緊代替品
巴打覺得咩capsule 易成功啲

Kazzer同Arpeggio基本上無難度
奶我自己買開M&S同加洲陽光

Btw其實nespresso 母公司係nestle，都係怡和旗下

Atelier好似幾過癮
但仲未公開發售

我都搵緊其他capsule 代替佢
試過coffee academics （後尾知係中資）小伏
飲埋手上面個啲就試下colonna

去到23號！

響戲院門口嗰邊

天氣咁熱你地會唔會整凍先飲
我通常一半咖啡一半凍水, 再雪一晚

好耐無入過黎nespresso post

唔該巴打

我就咁加冰落杯再射2飛再加凍奶

我一般冲iced Americano
另外久唔久直接磨粉整cold brew

要過兩日先activate到
求巴打ac一用

有無安裝好個奶壺？

試過大部份UHT都有泡，差在每隻奶層泡厚薄，
另外我淨係扭到最少泡嗰面

UHT奶: 759 Jersey Diary Whole Milk/ 百佳Essential全脂/ 黑白奶

Starbucks既Capsule都係原廠整(有授權)
下面2隻就非原廠

呢排用 UHT 又無噴奶
不過都係一啲奶泡都無 同就咁倒落去無分別
已經係扭到右邊最盡最多泡嗰格
聽朝試下最少嗰邊

如果都係唔得就打上去CS問問

收到email話新增順豐智能櫃收貨
仲以為有得放寛500蚊先免運費

我之前買機咪弱撚櫃收 遠到仆街

有冇人屋企沖咖啡, 買個暖杯/冷杯帶出門飲

Here

不瘦鋼?沖凍定熱

沖幾粒capsule

買500其實有啲難

元朗個間無左？

佢特快上門都係$500，咁點解仲要比sf

不鏽鋼呀
呢排咁熱緊係iced americano啦

？不是吧！

方便冇人收貨嘅屋企

App買咖啡機 得2間分店選擇既
自取

Popup store 有冇嘢送

Pop up一般都係得買機有特價
就算capsule都係買完機先比coupon

機好似一向都唔係間間有

其實就算齋買 capsule 都係得 ifc / 又一城 兩間揀 無其他

仲有YOHO

無喎

冇元朗Ching 響度咩

幾日前經過 間鋪仲喺度唔使驚

頭先先經過

嚟緊諗住入手mini +奶泡機果個套裝，想問巴打aeroccino3 同4 速度同質地分別大嘛？唔知點解官網冇3 嘅說明書

Aeroccino 3 只得一種好硬身質地既奶泡
堆泡要自己用匙羹刮出黎放落個杯
以nespresso 個建議係用嚟做latte macchiato

4代有3種奶泡質地
除咗硬泡仲有兩隻軟身少少既
唔用羹都倒得出

速度就兩隻差唔多

咁睇落好似4 代實用啲？不過套裝好似冇
如果岩岩入門你建議買膠囊咖啡幾定半自動嗰啲？
我之前去非洲旅行買落一堆咖啡豆同咖啡粉，應該半自動先至解決得到，但係膠囊好似實用啲，朝早臨出門口返工應該都冇時間慢慢沖咖啡

朝早臨出門口返工應該都冇時間慢慢沖咖啡

你答左你自己了，就算買半自動，你都無時間去搞
除非你改變你起身時間，咁先買半自動

試左限量非洲啡espresao, cremma 比較快散， 酸度唔高， 花香味幾出， 應該岩美式/espresso 飲多啲，加奶好似浪費左

非洲既豆用黎整手沖會好啲
不過你放左咁耐走哂味啦

Nespresso 賣點係簡單方便
其實你新手入門又對espresso 好有興趣可以整架機試試
另外平平地買個staresso/nanopresso玩粉

留名，六月買到而家飲左超過二十條，好抵屌

啱啱入坑

想問大家有無心得沖espresso tonic 用邊隻capsule 好

感謝推介等我研究吓先有唔明再上嚟問

20條2個月咁快飲哂

三個月差唔多啦

上網睇左片，打奶好方便，好啱次次飲咖啡都落奶既人

其實creatista一樣方便架
只不過冇得打凍奶泡咁解姐

Ching成家都飲？
我引唔到屋企人飲
自己慢慢清極都飲唔完

一人飲兩粒

會唔會變味？

每日一粒一個月都3條，wfh仲會3個鐘飲粒當office啲咖啡機咁飲

雖然成9個月先過期，飲得咁快咩

好過香港隻奶壺，又要倒又要洗，香港又唔入呢隻

3個鐘一粒都訓到教

搵唔返之前邊個問外國買nespresso返黎有無保養

我尋日收到amazon uk買既lattissima touch，喺app個contact us度留msg問有無international warranty,俾完serial number同proof of purchase後成功reg到兩年香港保養

Amazon UK 買扺？我記得好似us先有免運

我上年年尾 mon 到最平 $100 鎊, 連運埋單 $140 鎊
跟住香港賣 HK$3000

要等，你知amazon d價錢成日唔同
我12號落單，扣稅價163gbp+普通運費26gbp
咁等咗一個禮拜佢都唔dispatch我走去live chat催佢，個CS就退運費、升級去快嗰隻delivery同俾多5gbp credit我下次用～
其實都唔趕用，錯有錯著變左免運埋單就係163磅

我唔夠膽講美國買都一定可以有保養，因為nespresso CS有特別提唔同國家d電壓插頭可能有分別，部機要同香港賣既exactly一樣先有保養～

抵到咁
我係前排wfh先想買....見就算$2000都平香港一截，但都驚驚地冇保養...又見你地話葵芳減五舊都有諗過好唔好喺香港買算
好彩最後懶....覺得葵芳好遠，amazon送到上門丫嘛

點睇Starbuck 啲Capsule？
貪佢喺HKTV買夠$200 就送貨。
反而Nespresso要$500 先送

HKTVmall 都有nespresso capsule
Starbucks 可以一試囉 返屌就不了

買咗50粒

我係一田買咗兩條都覺得中伏
點解唔溝啲 espresso

唔知HKTV 有得買Nespresso

一樣都係原廠送貨

平時用Nespresso app 訂, 要$500
先免費運費

我用lattisima touch 機撳奶啡
較到最厚嘅泡，但都好薄泡又有好好bobble
點搞

點樣先沖到杯好飲既Americano

用咩奶？鮮奶先打到靚泡

凍滾水，冰，high quality coffee capsule
What else?

成日覺得好淡 我試下揀intensity 勁d 既先

回收係咪儲印仔有禮物
岩岩先入坑

準備儲下年

用維他假奶梗係打唔到泡啦....
轉用100%鮮奶, e.g. 維記、meji 藍盒/premium

有冇邊隻冇咁肥

Muji 藍盒我都有飲！
幾甜幾厚

uk冇免運費但可退20%稅，計起差唔多，但重點係us機香港用唔到，uk機香港有兩年保

Starbucks capsule 唔沖lungo ok喎 沖espresso 幾香濃

我自己飲開lungo nespresso 果啲我都係lungo 但都ok
但琴日Starbucks 果粒(Colombia) 話可以lungo 但淡到冇味
今日試埋Sumatra espresso 幾香濃

要買埋指定口味先有得儲
淨喺做回收乜都無的

環保，佢專登出metal capsule 就係預你回收

屌

其實好方便姐，買capsule果陣比返佢就得，平時d capsule 又可以放係雪櫃吸味，我d stamp 一早爆晒都繼續回收，珍惜地球資源嘛

其實其他地方既nespresso 每次回收都keep住有獎賞
係香港咁孤寒
不過就算呢度回收冇野送都鼓勵大家支持下環保啦

D 禮物真係越出越垃圾，年尾果份再係咁嘅話我下年唔儲

好似係刨

咩刨

生果，蔬菜🥬

真？定佢覺得我地會用生果送咖啡

同意，回收唔一定要有着數先做嘅

因為美國前排買滿唔知幾多錢capsule送刨
所以有人估我地今年尾壓軸大獎係佢

成set 送晒嘅話我會開心d

想太多

不如折現送兩條capsule 算啦

你地沖完Capsule會唔會過一過清水？沖沖佢？

飲前

新定舊？

想問k11間分店係咪執左

仲係到呀

我見nespresso個app分店嗰到冇左

台灣開始賣喇
我見佢地冇寫限量

原本未開始賣

飲過nespresso 同Starbucks 既印度/印尼capsule
味道不敢恭維
睇吓有冇多啲feedback 先考慮試一條

有冇師兄推介邊隻capsule 加奶好?
之前都係飲開Ristretto Arpeggio Kazaar
係咪可以試埋Napoli 加奶

飲過scuro幾好

強度高既基本都適合加奶
我個人推薦Napoli Arpeggio 同新果隻intenso

回收膠囊要出年幾時開始回收 我已經飲左差唔多4條

官網冇寫個禮物係點計點換

3個capsule印加3個回收印換第一份
儲多兩套印花再換第二份
就咁吸回收印換唔到任何野

而家儲印已經換唔到野
下年官網會有寫幾時開新一年既pass
你預佢下年出第一隻新口味嗰時就得

訂左3筒新限量味試下

我過幾日訂
可以試完出下報告

今日上nespresso SG 官網, 見到佢地已經推緊新機?
capsule形狀都唔同左

呢隻北美機竟然黎亞洲❓

呢隻機都出左幾耐下
另外其實日本已經賣左一段時間
不過香港少人飲黑啡，相信冇乜機會黎呢度上市
反而台灣有機會

可惜，最愛飲americano；
啱啱買咗Mini

Americano 買 plus嘛

vertuo系列，呢款機已經係舊款好樣衰，英國賣新款型好多

都係用細cap
自己撳多D水出來一樣.
Plus 仲要貴啲

有無人會加糖? 會用邊只?

我(不過呢排加冰飲凍飲就冇)

我用開UCC隻咖啡糖,太古o個隻試過唔係o個隻味飲唔慣...

但capsule 點入？

轉運翻香港 係煩啲

Capsule係Amazon uk定us買會平d？

啱先沖左粒capsule，發現沖埋好多粉出黎，杯底好多粉，想知咁樣係咪正常? 之前都試過一次不過沖多幾粒就正常返

有無乜方法可以買到us store d 限量capsule?
Amazon 炒價

eBay

沖前有無放次水先落capsule

Capsule 個鋁膜穿左？

好似係有少少，依家部機個底有好多粉，想問下咁樣部機會唔會易壞啲架?

咪一樣炒價

硬食 冇計
話說隻夏威夷 大陸nespresso 有賣
可以期待下香港有可能出既

Btw香港nespresso 一樣食水深
隻盧旺達出面台灣大陸人人賣60蚊港紙
垃圾香港夠薑賣雙倍價

一穿左就會漏粉啦
試吓問CS有冇計？

其實Vertuo最大分別喺每粒入邊啲粉多啲
但好似original版多啲口味選擇

官網

集運送到咩

我唔理啦，下次飲之前沖多幾次水再睇下有無
anyway thx巴打

我試過一次整到成機粉 抹撚左我成日

呢個世界真係，啡都一樣有得炒

市場細，營運成本又高

話說有冇人試過用aeroccino3 機係咪打唔到杏仁奶
佢轉左兩吓，盞燈眨眨吓，就停咗

13.7 嗰隻新嘢真係特別香

淘寶賣5蚊好似

？盧旺達？

如果買Napoli黎沖Lungo會唔會好怪??

用幼粉capsule沖lungo，咖啡因應該會爆錶

我在台灣買，5蚊左右連運費仲平過佢

點樣買台灣既？
代購？

Combine shipping

有關係架？我成日都咁沖

我係韓國寄番嚟

個盒有寫明一粒有幾多 mg 咖啡因架

嗰個數係指沖25ml時，你沖越大杯就會榨出越多咖啡因

我都係用杏仁奶，冇問題，可能要打去問下咩原因

學到野了
我一直諗，隨住水量增加，咖啡因同咖啡濃度會一齊減少

你啲水係穿過咖啡粉出黎
其實係一路萃取緊咖啡既物質
越多水就萃取得越勁
特別係espresso
熱水同高壓會溶到更多物質

而且就算杯野開始水汪汪
但溶得太多野落去
咖啡因會更高

表達能力差
講到1999 sry

應該冇掛
九成都係買完機送張coupon下次用

就算杯野變左水汪汪，但萃取率仍然係高咗

回正題，如果覺得太濃，staff係建議加水

行過路過
Citibank free Nescafé 機
有興趣自己搵搵

簽45000先送部8舊水既機，仲要兩個月內

唔係簽wo

呢部垃圾，算啦
好撚難飲

家母唔知頭唔知路買咗呢款膠囊
但屋企無機飲唔到
諗住買返部畀佢 但驚其他brand啲機用唔到
定棄咗買錯咗嘅膠囊算

唔洗錢由佢
我自己用開lattissima touch
不過得我一個用成日要洗個奶盒有d煩
D奶又keep得唔耐

有冇人試過隻aged sumatra 係咪新味嚟

如果真係想用咗啲膠囊，不如買個Nespresso 不鏽鋼既再將呢啲粉倒落去沖好過買過部機

拆開膠囊將啲粉倒落杯，當三合一即溶咖啡咁沖咪得，洗乜買機...

買左邊隻先
佢有幾款係即溶咖啡粉黎架

若果佢係買左啲研磨咖啡既capsule
我反而建議去買個要自己裝野果種茶包
裝啲粉入去用黎整cold brew仲過癮